[歡迎討論]和理非力量可以更浩翰，每月777罷買日

其實琴日既三罷應該係罷工罷市罷買，用意係癱瘓經濟造成壓力，小弟係度有個建議，要將和理非的支持行動升級，除左將港元轉做美元提出銀行體系外。我地可以發動既都就係銀彈攻勢。

小弟在此抖擔建議一下，每月的7號、17號、27號為罷買日(點解係呢3個日子相信大家睇得出)，或壓縮消費日，呢三日大家除必要消息外，其他一家既野都盡量唔好買，或者如果想200-300蚊食一餐，亦不妨轉食30-50左右既飽肚餐。好處係要商家係經濟下行的情況下，逼佢要出聲比政府壓力，而如果8月的777成功，係九月開始不妨加埋所有既星期日，相信壓力會進一步增大。

因此如果大家能夠響應罷買，文宣工作宜從速進行，並要從政府施政不仁導致市民消費信心下降方面著手，十八區連儂牆同網上都需要海量宣傳。

一推

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

二推